今日有朋友問我 黑警坐監會唔會開心

我話唔會開心

靚呻都講過要死全家就死全家 做人要有口次

口齒

點會開心, 坐監係佢地應該有既後果
即使佢地坐監, 都換唔返之前犧牲左既手足返黎

預咗俾人負皮
但我始終覺得禍不及妻兒，好多黑警啲仔女都係黃絲嚟，甚至有啲可能係手足
如果黑警坐監我會好開心，因為知道佢哋喺入面一定會好唔得閒

做人要有口齒，話左冚家剷就冚家剷。

死全家都只係打和 唔會開心

坐咗先算啦
現有法治根本會包庇佢地
佢地犯法永遠只會計執行職務之內
根本玩撚晒
事實上休班警嘅犯罪率係高過正常人
仲可以俾呢班爛仔執法真係得啖笑

真黃唔怕死啦

2020仲信黑警仔女係黃
之前老豆搵仔已經講過
係黃就篤灰大義滅親啦

___前線好多黃.jpg

大多數佢地仔女都係藍啦 死全家先夠

係 有咁既老豆老母 以死謝罪啦

邊個係靚呻

中大一役 同 珍珠奶茶扔狗都有啦
點會冇小黃狗 我諗佢哋都冇能為力
特別未有能力搬出去個啲

我知你邊間教會嫁

黑警坐監同正式撤回條例一樣
只係做返應該做既野 冇野值得開心
只有全部義士冇事 + 真普選先值得開心

仲有死全家

全家坐監都未夠

呢個人出名帶風向，起底幫到你。保持冷靜，冇咩事好出返去。

咁你仆街啦 咁都有講錯？

啱